醒下啦！中大根本就係機場翻版

當日機場又係散水撚散走
又話嘉年華、又話佔中2.0
又話走左入得番。
而家呢？
春袋呢？你入機場俾我睇
中大一失 只會成為下一個機場！

推！

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

成班兒登仔根本無撚腦 口講獨立思考 事實人講乜佢做乜 成班垃圾

推

下一步就係申禁制令
搵幾個食Q+黑警守出入口
非本校學生/工作需要人士 不得進入校園
咁以後都唔會再佔到大學

樓主呢個觀點又講得啱
我地暖氣撚都係算...
比大前線自己決定

撒同割其實無分別

咁佢地想點就點
唔理了
大家繼續睇直播啦

醒下啦 機場而家你強攻都唔得
中大一失係成個中大高壓管治呀

叫d狗長期係入面食二噁英都幾爽

係咪suck channel搞事

On9

綜合中文大學現場老師傳來的訊息，再次令人擔心。

數日前，中大老師舊生大規模聲援學生，是看見警察施以disproportionate武力進攻一所大學校園，而解釋不能自圓其說，整個行動的武裝遠超官方目標所需，因而一呼百應，目的是不希望流血發生，也不讓警察開啟無故進入校園範圍的先例。當警暴結束，校園師生完成守衛，大家都鬆一口氣。

不過當警察不再進攻，校園未能交回學校保安有效管理，警方卻任由出現佔領2.0，連吐露港也不清場，這就是政權「引蛇出洞」的策略，陽謀。

數日前，警察以搜捕數名學生一類理由，強攻大學管理層和保安控制中的校園，若造成傷亡，舉世譴責，也不可能大規模進入一切地方。

但經過數日，警察以校園被外人佔據失控、移除危險物品為由，合理化進入校園任何地方，並重新激烈行動，在社會和不少師生眼中，原來的proportionality卻已改變，更擔心政權影響大學自主的後續行為源源不絕，而且無所顧忌，不但香港不再是原來的香港，中大也不再是原來的中大。

存人失地，人地皆存；存地失人，人地皆失。這是毛澤東作為#BeWater 大師的話。

留名睇點樣重奪中大

正皮左你呢個cm

拉呢個post

哨頻果邊都叫緊大家散
叫人聚果啲都係無乜戰爭意識
唔洗理

Agger
劇本已經寫在牆上
話星期一拎得返嘅都on9

同意